[I/A] 「開羅系列」有無巴打有玩王都創世物語 (2)

IOS

AN

歡迎各位巴打一齊玩解任,同一齊討論

777 775 016
可以一齊解周任

竟然有2

見到1001冇人開
但其實仲有好多野想問

玩左1個禮拜.起完唔移動得,同埋好難玩棄了

想問下唔夠鍛造工匠 又唔想抽可以點算
得一隻

有冇好友加 做週任

有冇人可以幫手過周任, id 180354874

334884260

999勇者仲練緊
岩用幫手解下週任

留名，近半個月開始多巴打打週任好正

求其搵隻無用既配種

買D？

求好友過週任 id979939515

工匠其實真係無乜用
你用巴打d 英開圖應該都會拎到
唔洗特登買

其實好睇你要黎做乜
如果想要銅幣 一定要魔法師
刷裝備一隻其實都夠 9成裝都無用

ios 冇得引繼迫我棄game

有無大佬幫手解週任。。。
仲差700隻毛噪蟲
Id:287920222

其實覺醒係未一定要瘋狂用鑽石買？好似食一隻淨係加少少經驗咁

Thanks 呢個網幾有用

係
鑽石剩係用黎買D 級覺醒

幾好玩
188413096

691940680
S級海盜

新玩，有無新手攻略?

可唔可以用 好戰 掛出黎俾大家用下

點解?
我刷3200 就係特登要佢執野等佢行多兩個圈